感唔感覺到好似就黎打仗

柒婆會唔會出動催淚彈，水炮車？

有乜出奇

689 應誠偷笑緊

香港人唔可以輸

小心呀

Feel 唔撚到

[想衝但又怕嘅入嚟] 各種分工 衝要用腦有陣形

有武器就係，無就係被打

過埋今日咪又和平散去
打條jer??

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

覺，同雨傘嘅時候已經唔同左。